阿嬤借襪子穿！孫一看是「DIY玩具」 崩潰扯下超尷尬

相信不少人都有生理需求，經常會購買「玩具」解決問題，不過如果這
些私人物品被家人看到可能會有點尷尬。近日就有一名阿嬤誤把飛機杯當成襪子穿上，
這讓孫子發現之後尷尬不已，暴笑的畫面曝光之後也引起許多網友討論，大呼「絕對會
有陰影」。

呀婆對腳做飛機杯

識玩